8.14 法庭禁令後，進出機場大樓

所有出入口皆有職員駐守，包括機鐵，停車場等

如要接機，只需講出哪班機編號及降落時間

如要送機，只要其中至少一名人仕能出示登機證明

其他原因，例如參觀等都不被放行。